★[J到虛脫] 872X頭班車 巴膠瘋搶試車

新路線872X雖稱是客滿即開，惟該班巴士乘客只有約10名巴士迷，下層更空無乘客。據東網記者觀察，巴士全程約以每小時60公里速度行駛，即使在吐露港公路亦保持該速度，駛至彎位則減慢至約每小時40公里。行車時間約為15分鐘。而首架872X抵達大埔中心總站後，該司機稱巴士會停在總站。

有駕駛872X巴士司機則稱自己為全職，公司亦沒有強迫司機駕駛馬場路線。被問到司機駕駛新路線前有否先訓練及預先駕駛，該司機則回應指「肯定識揸㗎」。

樓豬J到虛脫？

吐公都行60

肯定識揸㗎

is U

10個上哂上層打飛機

X2

示意圖

黑衫應該仲有得救
希望佢回頭是岸

做得巴膠竟然淆底
垃圾

點解啲巴膠可以咁嘔心。

屌排氣孔